{
  "resultados":{
    "jogos":[
      {
        "escalacao_mandante_id":433555,
        "equipe_mandante_id":267,
        "vencedor_jogo":{
          "equipe_id":267,
          "label":"mandante"
        },
        "suspenso":false,
        "rodada":1,
        "wo":false,
        "hora_realizacao":"18:30:00",
        "escalacao_visitante_id":433569,
        "placar_oficial_visitante":0,
        "equipe_visitante_id":278,
        "placar_penaltis_visitante":null,
        "decisivo":false,
        "jogo_id":169889,
        "placar_penaltis_mandante":null,
        "cancelado":false,
        "sede_id":278,
        "placar_oficial_mandante":1,
        "data_realizacao":"2013-05-25",
        "fase_id":3592
      },
      {
        "escalacao_mandante_id":433562,
        "equipe_mandante_id":287,
        "vencedor_jogo":{
          "equipe_id":null,
          "label":"empate"
        },
        "suspenso":false,
        "rodada":1,
        "wo":false,
        "hora_realizacao":"18:30:00",
        "escalacao_visitante_id":433563,
        "placar_oficial_visitante":2,
        "equipe_visitante_id":285,
        "placar_penaltis_visitante":null,
        "decisivo":false,
        "jogo_id":169892,
        "placar_penaltis_mandante":null,
        "cancelado":false,
        "sede_id":312,
        "placar_oficial_mandante":2,
        "data_realizacao":"2013-05-25",
        "fase_id":3592
      },
      {
        "escalacao_mandante_id":433549,
        "equipe_mandante_id":264,
        "vencedor_jogo":{
          "equipe_id":null,
          "label":"empate"
        },
        "suspenso":false,
        "rodada":1,
        "wo":false,
        "hora_realizacao":"21:00:00",
        "escalacao_visitante_id":433550,
        "placar_oficial_visitante":1,
        "equipe_visitante_id":263,
        "placar_penaltis_visitante":null,
        "decisivo":false,
        "jogo_id":169891,
        "placar_penaltis_mandante":null,
        "cancelado":false,
        "sede_id":283,
        "placar_oficial_mandante":1,
        "data_realizacao":"2013-05-25",
        "fase_id":3592
      },
      {
        "escalacao_mandante_id":433564,
        "equipe_mandante_id":284,
        "vencedor_jogo":{
          "equipe_id":284,
          "label":"mandante"
        },
        "suspenso":false,
        "rodada":1,
        "wo":false,
        "hora_realizacao":"16:00:00",
        "escalacao_visitante_id":433565,
        "placar_oficial_visitante":0,
        "equipe_visitante_id":343,
        "placar_penaltis_visitante":null,
        "decisivo":false,
        "jogo_id":169893,
        "placar_penaltis_mandante":null,
        "cancelado":false,
        "sede_id":300,
        "placar_oficial_mandante":2,
        "data_realizacao":"2013-05-26",
        "fase_id":3592
      },
      {
        "escalacao_mandante_id":433566,
        "equipe_mandante_id":303,
        "vencedor_jogo":{
          "equipe_id":276,
          "label":"visitante"
        },
        "suspenso":false,
        "rodada":1,
        "wo":false,
        "hora_realizacao":"16:00:00",
        "escalacao_visitante_id":433559,
        "placar_oficial_visitante":2,
        "equipe_visitante_id":276,
        "placar_penaltis_visitante":null,
        "decisivo":false,
        "jogo_id":169894,
        "placar_penaltis_mandante":null,
        "cancelado":false,
        "sede_id":288,
        "placar_oficial_mandante":0,
        "data_realizacao":"2013-05-26",
        "fase_id":3592
      },
      {
        "escalacao_mandante_id":433567,
        "equipe_mandante_id":288,
        "vencedor_jogo":{
          "equipe_id":288,
          "label":"mandante"
        },
        "suspenso":false,
        "rodada":1,
        "wo":false,
        "hora_realizacao":"16:00:00",
        "escalacao_visitante_id":433568,
        "placar_oficial_visitante":1,
        "equipe_visitante_id":265,
        "placar_penaltis_visitante":null,
        "decisivo":false,
        "jogo_id":169895,
        "placar_penaltis_mandante":null,
        "cancelado":false,
        "sede_id":302,
        "placar_oficial_mandante":3,
        "data_realizacao":"2013-05-26",
        "fase_id":3592
      },
      {
        "escalacao_mandante_id":433551,
        "equipe_mandante_id":277,
        "vencedor_jogo":{
          "equipe_id":null,
          "label":"empate"
        },
        "suspenso":false,
        "rodada":1,
        "wo":false,
        "hora_realizacao":"16:00:00",
        "escalacao_visitante_id":433552,
        "placar_oficial_visitante":0,
        "equipe_visitante_id":262,
        "placar_penaltis_visitante":null,
        "decisivo":false,
        "jogo_id":169898,
        "placar_penaltis_mandante":null,
        "cancelado":false,
        "sede_id":372,
        "placar_oficial_mandante":0,
        "data_realizacao":"2013-05-26",
        "fase_id":3592
      },
      {
        "escalacao_mandante_id":433556,
        "equipe_mandante_id":266,
        "vencedor_jogo":{
          "equipe_id":266,
          "label":"mandante"
        },
        "suspenso":false,
        "rodada":1,
        "wo":false,
        "hora_realizacao":"18:30:00",
        "escalacao_visitante_id":433561,
        "placar_oficial_visitante":1,
        "equipe_visitante_id":293,
        "placar_penaltis_visitante":null,
        "decisivo":false,
        "jogo_id":169890,
        "placar_penaltis_mandante":null,
        "cancelado":false,
        "sede_id":1144,
        "placar_oficial_mandante":2,
        "data_realizacao":"2013-05-26",
        "fase_id":3592
      },
      {
        "escalacao_mandante_id":433570,
        "equipe_mandante_id":283,
        "vencedor_jogo":{
          "equipe_id":283,
          "label":"mandante"
        },
        "suspenso":false,
        "rodada":1,
        "wo":false,
        "hora_realizacao":"18:30:00",
        "escalacao_visitante_id":433571,
        "placar_oficial_visitante":0,
        "equipe_visitante_id":290,
        "placar_penaltis_visitante":null,
        "decisivo":false,
        "jogo_id":169896,
        "placar_penaltis_mandante":null,
        "cancelado":false,
        "sede_id":295,
        "placar_oficial_mandante":5,
        "data_realizacao":"2013-05-26",
        "fase_id":3592
      },
      {
        "escalacao_mandante_id":433572,
        "equipe_mandante_id":294,
        "vencedor_jogo":{
          "equipe_id":294,
          "label":"mandante"
        },
        "suspenso":false,
        "rodada":1,
        "wo":false,
        "hora_realizacao":"18:30:00",
        "escalacao_visitante_id":433573,
        "placar_oficial_visitante":1,
        "equipe_visitante_id":282,
        "placar_penaltis_visitante":null,
        "decisivo":false,
        "jogo_id":169897,
        "placar_penaltis_mandante":null,
        "cancelado":false,
        "sede_id":304,
        "placar_oficial_mandante":2,
        "data_realizacao":"2013-05-26",
        "fase_id":3592
      },
      {
        "escalacao_mandante_id":433706,
        "equipe_mandante_id":293,
        "vencedor_jogo":{
          "equipe_id":null,
          "label":"empate"
        },
        "suspenso":false,
        "rodada":2,
        "wo":false,
        "hora_realizacao":"15:00:00",
        "escalacao_visitante_id":433707,
        "placar_oficial_visitante":2,
        "equipe_visitante_id":283,
        "placar_penaltis_visitante":null,
        "decisivo":false,
        "jogo_id":169907,
        "placar_penaltis_mandante":null,
        "cancelado":false,
        "sede_id":337,
        "placar_oficial_mandante":2,
        "data_realizacao":"2013-05-29",
        "fase_id":3592
      },
      {
        "escalacao_mandante_id":433708,
        "equipe_mandante_id":263,
        "vencedor_jogo":{
          "equipe_id":263,
          "label":"mandante"
        },
        "suspenso":false,
        "rodada":2,
        "wo":false,
        "hora_realizacao":"19:30:00",
        "escalacao_visitante_id":433709,
        "placar_oficial_visitante":1,
        "equipe_visitante_id":277,
        "placar_penaltis_visitante":null,
        "decisivo":false,
        "jogo_id":169899,
        "placar_penaltis_mandante":null,
        "cancelado":false,
        "sede_id":363,
        "placar_oficial_mandante":2,
        "data_realizacao":"2013-05-29",
        "fase_id":3592
      },
      {
        "escalacao_mandante_id":433710,
        "equipe_mandante_id":276,
        "vencedor_jogo":{
          "equipe_id":276,
          "label":"mandante"
        },
        "suspenso":false,
        "rodada":2,
        "wo":false,
        "hora_realizacao":"19:30:00",
        "escalacao_visitante_id":433711,
        "placar_oficial_visitante":1,
        "equipe_visitante_id":267,
        "placar_penaltis_visitante":null,
        "decisivo":false,
        "jogo_id":169901,
        "placar_penaltis_mandante":null,
        "cancelado":false,
        "sede_id":282,
        "placar_oficial_mandante":5,
        "data_realizacao":"2013-05-29",
        "fase_id":3592
      },
      {
        "escalacao_mandante_id":433712,
        "equipe_mandante_id":262,
        "vencedor_jogo":{
          "equipe_id":303,
          "label":"visitante"
        },
        "suspenso":false,
        "rodada":2,
        "wo":false,
        "hora_realizacao":"21:00:00",
        "escalacao_visitante_id":433713,
        "placar_oficial_visitante":2,
        "equipe_visitante_id":303,
        "placar_penaltis_visitante":null,
        "decisivo":false,
        "jogo_id":169900,
        "placar_penaltis_mandante":null,
        "cancelado":false,
        "sede_id":296,
        "placar_oficial_mandante":0,
        "data_realizacao":"2013-05-29",
        "fase_id":3592
      },
      {
        "escalacao_mandante_id":433714,
        "equipe_mandante_id":265,
        "vencedor_jogo":{
          "equipe_id":null,
          "label":"empate"
        },
        "suspenso":false,
        "rodada":2,
        "wo":false,
        "hora_realizacao":"21:00:00",
        "escalacao_visitante_id":433715,
        "placar_oficial_visitante":0,
        "equipe_visitante_id":294,
        "placar_penaltis_visitante":null,
        "decisivo":false,
        "jogo_id":169902,
        "placar_penaltis_mandante":null,
        "cancelado":false,
        "sede_id":314,
        "placar_oficial_mandante":0,
        "data_realizacao":"2013-05-29",
        "fase_id":3592
      },
      {
        "escalacao_mandante_id":433716,
        "equipe_mandante_id":343,
        "vencedor_jogo":{
          "equipe_id":287,
          "label":"visitante"
        },
        "suspenso":false,
        "rodada":2,
        "wo":false,
        "hora_realizacao":"21:00:00",
        "escalacao_visitante_id":433717,
        "placar_oficial_visitante":3,
        "equipe_visitante_id":287,
        "placar_penaltis_visitante":null,
        "decisivo":false,
        "jogo_id":169905,
        "placar_penaltis_mandante":null,
        "cancelado":false,
        "sede_id":316,
        "placar_oficial_mandante":0,
        "data_realizacao":"2013-05-29",
        "fase_id":3592
      },
      {
        "escalacao_mandante_id":433718,
        "equipe_mandante_id":290,
        "vencedor_jogo":{
          "equipe_id":null,
          "label":"empate"
        },
        "suspenso":false,
        "rodada":2,
        "wo":false,
        "hora_realizacao":"22:00:00",
        "escalacao_visitante_id":433719,
        "placar_oficial_visitante":1,
        "equipe_visitante_id":264,
        "placar_penaltis_visitante":null,
        "decisivo":false,
        "jogo_id":169904,
        "placar_penaltis_mandante":null,
        "cancelado":false,
        "sede_id":318,
        "placar_oficial_mandante":1,
        "data_realizacao":"2013-05-29",
        "fase_id":3592
      },
      {
        "escalacao_mandante_id":433720,
        "equipe_mandante_id":285,
        "vencedor_jogo":{
          "equipe_id":285,
          "label":"mandante"
        },
        "suspenso":false,
        "rodada":2,
        "wo":false,
        "hora_realizacao":"19:30:00",
        "escalacao_visitante_id":433721,
        "placar_oficial_visitante":0,
        "equipe_visitante_id":288,
        "placar_penaltis_visitante":null,
        "decisivo":false,
        "jogo_id":169903,
        "placar_penaltis_mandante":null,
        "cancelado":false,
        "sede_id":354,
        "placar_oficial_mandante":2,
        "data_realizacao":"2013-05-30",
        "fase_id":3592
      },
      {
        "escalacao_mandante_id":433751,
        "equipe_mandante_id":263,
        "vencedor_jogo":{
          "equipe_id":263,
          "label":"mandante"
        },
        "suspenso":false,
        "rodada":3,
        "wo":false,
        "hora_realizacao":"16:20:00",
        "escalacao_visitante_id":433752,
        "placar_oficial_visitante":1,
        "equipe_visitante_id":283,
        "placar_penaltis_visitante":null,
        "decisivo":false,
        "jogo_id":169909,
        "placar_penaltis_mandante":null,
        "cancelado":false,
        "sede_id":363,
        "placar_oficial_mandante":2,
        "data_realizacao":"2013-06-01",
        "fase_id":3592
      },
      {
        "escalacao_mandante_id":433749,
        "equipe_mandante_id":293,
        "vencedor_jogo":{
          "equipe_id":null,
          "label":"empate"
        },
        "suspenso":false,
        "rodada":3,
        "wo":false,
        "hora_realizacao":"16:20:00",
        "escalacao_visitante_id":433750,
        "placar_oficial_visitante":2,
        "equipe_visitante_id":262,
        "placar_penaltis_visitante":null,
        "decisivo":false,
        "jogo_id":169917,
        "placar_penaltis_mandante":null,
        "cancelado":false,
        "sede_id":1506,
        "placar_oficial_mandante":2,
        "data_realizacao":"2013-06-01",
        "fase_id":3592
      }
    ]
  },
  "referencias":{
    "edicoes":{
      "2104":{
        "edicao_id":2104,
        "campeonato_id":26,
        "slug_editorial":"2013-2013",
        "slug":"brasileirao2013",
        "nome":"Campeonato Brasileiro 2013"
      }
    },
    "sedes":{
      "288":{
        "sede_id":288,
        "nome_popular":"Mois\u00e9s Lucarelli",
        "tipo":{
          "tipo_id":"1",
          "descricao":"Arena Desportiva"
        },
        "nome":"Est\u00e1dio Mois\u00e9s Lucarelli"
      },
      "354":{
        "sede_id":354,
        "nome_popular":"Centen\u00e1rio",
        "tipo":{
          "tipo_id":"1",
          "descricao":"Arena Desportiva"
        },
        "nome":"Est\u00e1dio Francisco St\u00e9dile"
      },
      "295":{
        "sede_id":295,
        "nome_popular":"Independ\u00eancia",
        "tipo":{
          "tipo_id":"1",
          "descricao":"Arena Desportiva"
        },
        "nome":"Est\u00e1dio Raimundo Sampaio"
      },
      "296":{
        "sede_id":296,
        "nome_popular":"Municipal Juiz de Fora",
        "tipo":{
          "tipo_id":"1",
          "descricao":"Arena Desportiva"
        },
        "nome":"Municipal M\u00e1rio Hel\u00eanio"
      },
      "363":{
        "sede_id":363,
        "nome_popular":"Raulino de Oliveira",
        "tipo":{
          "tipo_id":"1",
          "descricao":"Arena Desportiva"
        },
        "nome":"Est\u00e1dio General Raulino de Oliveira"
      },
      "300":{
        "sede_id":300,
        "nome_popular":"Alfredo Jaconi",
        "tipo":{
          "tipo_id":"1",
          "descricao":"Arena Desportiva"
        },
        "nome":"Est\u00e1dio Alfredo Jaconi"
      },
      "1506":{
        "sede_id":1506,
        "nome_popular":"Arena Joinville",
        "tipo":{
          "tipo_id":"1",
          "descricao":"Arena Desportiva"
        },
        "nome":"Arena Joinville"
      },
      "302":{
        "sede_id":302,
        "nome_popular":"Heriberto H\u00fclse",
        "tipo":{
          "tipo_id":"1",
          "descricao":"Arena Desportiva"
        },
        "nome":"Est\u00e1dio Heriberto H\u00fclse"
      },
      "304":{
        "sede_id":304,
        "nome_popular":"Couto Pereira",
        "tipo":{
          "tipo_id":"1",
          "descricao":"Arena Desportiva"
        },
        "nome":"Est\u00e1dio Major Ant\u00f4nio Couto Pereira"
      },
      "337":{
        "sede_id":337,
        "nome_popular":"Vila Ol\u00edmpica do Boqueir\u00e3o",
        "tipo":{
          "tipo_id":"1",
          "descricao":"Arena Desportiva"
        },
        "nome":"Erton Coelho de Queiroz"
      },
      "372":{
        "sede_id":372,
        "nome_popular":"Man\u00e9 Garrincha",
        "tipo":{
          "tipo_id":"1",
          "descricao":"Arena Desportiva"
        },
        "nome":"Nacional de Bras\u00edlia"
      },
      "278":{
        "sede_id":278,
        "nome_popular":"S\u00e3o Janu\u00e1rio",
        "tipo":{
          "tipo_id":"1",
          "descricao":"Arena Desportiva"
        },
        "nome":"Est\u00e1dio S\u00e3o Janu\u00e1rio"
      },
      "1144":{
        "sede_id":1144,
        "nome_popular":"Moacyrz\u00e3o",
        "tipo":{
          "tipo_id":"1",
          "descricao":"Arena Desportiva"
        },
        "nome":"Cl\u00e1udio Moacyr de Azevedo"
      },
      "282":{
        "sede_id":282,
        "nome_popular":"Morumbi",
        "tipo":{
          "tipo_id":"1",
          "descricao":"Arena Desportiva"
        },
        "nome":"Est\u00e1dio C\u00edcero Pompeu de Toledo"
      },
      "283":{
        "sede_id":283,
        "nome_popular":"Pacaembu",
        "tipo":{
          "tipo_id":"1",
          "descricao":"Arena Desportiva"
        },
        "nome":"Municipal Paulo Machado de Carvalho"
      },
      "316":{
        "sede_id":316,
        "nome_popular":"Aflitos",
        "tipo":{
          "tipo_id":"1",
          "descricao":"Arena Desportiva"
        },
        "nome":"Est\u00e1dio El\u00e1dio de Barros Carvalho"
      },
      "314":{
        "sede_id":314,
        "nome_popular":"Pitua\u00e7u",
        "tipo":{
          "tipo_id":"1",
          "descricao":"Arena Desportiva"
        },
        "nome":"Est\u00e1dio Roberto Santos"
      },
      "318":{
        "sede_id":318,
        "nome_popular":"Serra Dourada",
        "tipo":{
          "tipo_id":"1",
          "descricao":"Arena Desportiva"
        },
        "nome":"Est\u00e1dio do Governo do Estado de Goi\u00e1s"
      },
      "312":{
        "sede_id":312,
        "nome_popular":"Fonte Nova",
        "tipo":{
          "tipo_id":"1",
          "descricao":"Arena Desportiva"
        },
        "nome":"Est\u00e1dio Oct\u00e1vio Mangabeira"
      }
    },
    "equipes":{
      "288":{
        "genero":"M",
        "nome":"Crici\u00fama Esporte Clube",
        "escudos":{
          "60x60":"http://s.glbimg.com/es/sde/f/organizacoes/2011/01/04/criciuma65.png",
          "30x30":"http://s.glbimg.com/es/sde/f/equipes/2013/12/16/criciuma_30x30.png",
          "45x45":"http://s.glbimg.com/es/sde/f/equipes/2013/12/16/criciuma_45x45.png"
        },
        "cores":{
          "terciaria":"#000000",
          "secundaria":"#000000",
          "primaria":"#ffd900"
        },
        "equipe_id":288,
        "sigla":"CRI",
        "nome_popular":"Crici\u00fama",
        "slug":"criciuma"
      },
      "290":{
        "genero":"M",
        "nome":"Goi\u00e1s Esporte Clube",
        "escudos":{
          "60x60":"http://s.glbimg.com/es/sde/f/organizacoes/2010/11/19/goias_65x65.png",
          "30x30":"http://s.glbimg.com/es/sde/f/equipes/2013/12/16/goias_30x30.png",
          "45x45":"http://s.glbimg.com/es/sde/f/equipes/2013/12/16/goias_45x45.png"
        },
        "cores":{
          "terciaria":"#000000",
          "secundaria":"#ffffff",
          "primaria":"#007f00"
        },
        "equipe_id":290,
        "sigla":"GOI",
        "nome_popular":"Goi\u00e1s",
        "slug":"goias"
      },
      "294":{
        "genero":"M",
        "nome":"Coritiba Foot Ball Club",
        "escudos":{
          "60x60":"http://s.glbimg.com/es/sde/f/organizacoes/2010/12/02/coritiba_65x65.png",
          "30x30":"http://s.glbimg.com/es/sde/f/equipes/2013/12/16/coritiba_30x30.png",
          "45x45":"http://s.glbimg.com/es/sde/f/equipes/2013/12/16/coritiba_45x45.png"
        },
        "cores":{
          "terciaria":"#000000",
          "secundaria":"#FFFFFF",
          "primaria":"#006600"
        },
        "equipe_id":294,
        "sigla":"CFC",
        "nome_popular":"Coritiba",
        "slug":"coritiba"
      },
      "293":{
        "genero":"M",
        "nome":"Clube Atl\u00e9tico Paranaense",
        "escudos":{
          "60x60":"http://s.glbimg.com/es/sde/f/organizacoes/2013/05/10/AtleticoPR_SEM-ESTRELAS-cor-final.png_65.png",
          "30x30":"http://s.glbimg.com/es/sde/f/equipes/2013/12/16/atletico_pr_30x30.png",
          "45x45":"http://s.glbimg.com/es/sde/f/equipes/2013/12/16/atletico_pr_45x45.png"
        },
        "cores":{
          "terciaria":"",
          "secundaria":"#000000",
          "primaria":"#DD0000"
        },
        "equipe_id":293,
        "sigla":"CAP",
        "nome_popular":"Atl\u00e9tico-PR",
        "slug":"atletico-pr"
      },
      "262":{
        "genero":"M",
        "nome":"Clube de Regatas do Flamengo",
        "escudos":{
          "60x60":"http://s.glbimg.com/es/sde/f/organizacoes/2010/11/19/flamengo_65x65.png",
          "30x30":"http://s.glbimg.com/es/sde/f/equipes/2013/12/16/flamengo_30x30.png",
          "45x45":"http://s.glbimg.com/es/sde/f/equipes/2013/12/16/flamengo_45x45.png"
        },
        "cores":{
          "terciaria":"",
          "secundaria":"#000000",
          "primaria":"#DD0000"
        },
        "equipe_id":262,
        "sigla":"FLA",
        "nome_popular":"Flamengo",
        "slug":"flamengo"
      },
      "263":{
        "genero":"M",
        "nome":"Botafogo de Futebol e Regatas",
        "escudos":{
          "60x60":"http://s.glbimg.com/es/sde/f/organizacoes/2010/11/19/botafogo_65x65.png",
          "30x30":"http://s.glbimg.com/es/sde/f/equipes/2013/12/16/botafogo_30x30.png",
          "45x45":"http://s.glbimg.com/es/sde/f/equipes/2013/12/16/botafogo_45x45.png"
        },
        "cores":{
          "terciaria":"#CCCCCC",
          "secundaria":"#FFFFFF",
          "primaria":"#000000"
        },
        "equipe_id":263,
        "sigla":"BOT",
        "nome_popular":"Botafogo",
        "slug":"botafogo"
      },
      "264":{
        "genero":"M",
        "nome":"Sport Club Corinthians Paulista",
        "escudos":{
          "60x60":"http://s.glbimg.com/es/sde/f/organizacoes/2010/11/19/corinthians_65x65.png",
          "30x30":"http://s.glbimg.com/es/sde/f/equipes/2013/12/16/corinthians_30x30.png",
          "45x45":"http://s.glbimg.com/es/sde/f/equipes/2013/12/16/corinthians_45x45.png"
        },
        "cores":{
          "terciaria":"#CCCCCC",
          "secundaria":"#FFFFFF",
          "primaria":"#000000"
        },
        "equipe_id":264,
        "sigla":"COR",
        "nome_popular":"Corinthians",
        "slug":"corinthians"
      },
      "265":{
        "genero":"M",
        "nome":"Esporte Clube Bahia",
        "escudos":{
          "60x60":"http://s.glbimg.com/es/sde/f/organizacoes/2010/12/02/bahia_65x65.png",
          "30x30":"http://s.glbimg.com/es/sde/f/equipes/2013/12/16/bahia_30x30.png",
          "45x45":"http://s.glbimg.com/es/sde/f/equipes/2013/12/16/bahia_45x45.png"
        },
        "cores":{
          "terciaria":"#000000",
          "secundaria":"#DD0000",
          "primaria":"#0000CC"
        },
        "equipe_id":265,
        "sigla":"BAH",
        "nome_popular":"Bahia",
        "slug":"bahia"
      },
      "266":{
        "genero":"M",
        "nome":"Fluminense Football Club",
        "escudos":{
          "60x60":"http://s.glbimg.com/es/sde/f/organizacoes/2011/10/14/escudo_flu_60x60_.png",
          "30x30":"http://s.glbimg.com/es/sde/f/equipes/2013/12/16/fluminense_30x30.png",
          "45x45":"http://s.glbimg.com/es/sde/f/equipes/2013/12/16/fluminense_45x45.png"
        },
        "cores":{
          "terciaria":"",
          "secundaria":"#006600",
          "primaria":"#660000"
        },
        "equipe_id":266,
        "sigla":"FLU",
        "nome_popular":"Fluminense",
        "slug":"fluminense"
      },
      "267":{
        "genero":"M",
        "nome":"Clube de Regatas Vasco da Gama",
        "escudos":{
          "60x60":"http://s.glbimg.com/es/sde/f/organizacoes/2010/11/19/vasco_65x65.png",
          "30x30":"http://s.glbimg.com/es/sde/f/equipes/2013/12/16/vasco_30x30.png",
          "45x45":"http://s.glbimg.com/es/sde/f/equipes/2013/12/16/vasco_45x45.png"
        },
        "cores":{
          "terciaria":"#CCCCCC",
          "secundaria":"#FFFFFF",
          "primaria":"#000000"
        },
        "equipe_id":267,
        "sigla":"VAS",
        "nome_popular":"Vasco",
        "slug":"vasco"
      },
      "303":{
        "genero":"F",
        "nome":"Associa\u00e7\u00e3o Atl\u00e9tica Ponte Preta",
        "escudos":{
          "60x60":"http://s.glbimg.com/es/sde/f/organizacoes/2012/10/17/pontepreta65.png",
          "30x30":"http://s.glbimg.com/es/sde/f/equipes/2013/12/16/ponte_preta_30x30.png",
          "45x45":"http://s.glbimg.com/es/sde/f/equipes/2013/12/16/ponte_preta_45x45.png"
        },
        "cores":{
          "terciaria":"",
          "secundaria":"#ffffff",
          "primaria":"#000000"
        },
        "equipe_id":303,
        "sigla":"PON",
        "nome_popular":"Ponte Preta",
        "slug":"ponte-preta"
      },
      "276":{
        "genero":"M",
        "nome":"S\u00e3o Paulo Futebol Clube",
        "escudos":{
          "60x60":"http://s.glbimg.com/es/sde/f/organizacoes/2010/11/19/sao_paulo_65x65.png",
          "30x30":"http://s.glbimg.com/es/sde/f/equipes/2013/12/16/sao_paulo_30x30.png",
          "45x45":"http://s.glbimg.com/es/sde/f/equipes/2013/12/16/sao_paulo_45x45.png"
        },
        "cores":{
          "terciaria":"#FFFFFF",
          "secundaria":"#000000",
          "primaria":"#DD0000"
        },
        "equipe_id":276,
        "sigla":"SAO",
        "nome_popular":"S\u00e3o Paulo",
        "slug":"sao-paulo"
      },
      "277":{
        "genero":"M",
        "nome":"Santos Futebol Clube",
        "escudos":{
          "60x60":"http://s.glbimg.com/es/sde/f/organizacoes/2010/11/19/santos_65x65.png",
          "30x30":"http://s.glbimg.com/es/sde/f/equipes/2013/12/16/santos_30x30.png",
          "45x45":"http://s.glbimg.com/es/sde/f/equipes/2013/12/16/santos_45x45.png"
        },
        "cores":{
          "terciaria":"#CCCCCC",
          "secundaria":"#FFFFFF",
          "primaria":"#000000"
        },
        "equipe_id":277,
        "sigla":"SAN",
        "nome_popular":"Santos",
        "slug":"santos"
      },
      "278":{
        "genero":"F",
        "nome":"Associa\u00e7\u00e3o Portuguesa de Desportos",
        "escudos":{
          "60x60":"http://s.glbimg.com/es/sde/f/organizacoes/2012/06/14/portuguesa-65.png",
          "30x30":"http://s.glbimg.com/es/sde/f/equipes/2013/12/16/portuguesa_30x30.png",
          "45x45":"http://s.glbimg.com/es/sde/f/equipes/2013/12/16/portuguesa_45x45.png"
        },
        "cores":{
          "terciaria":"#000000",
          "secundaria":"#038839",
          "primaria":"#ed2211"
        },
        "equipe_id":278,
        "sigla":"POR",
        "nome_popular":"Portuguesa",
        "slug":"portuguesa"
      },
      "343":{
        "genero":"M",
        "nome":"Clube N\u00e1utico Capibaribe",
        "escudos":{
          "60x60":"http://s.glbimg.com/es/sde/f/organizacoes/2012/06/14/nautico65.png",
          "30x30":"http://s.glbimg.com/es/sde/f/equipes/2013/12/16/nautico_30x30.png",
          "45x45":"http://s.glbimg.com/es/sde/f/equipes/2013/12/16/nautico_45x45.png"
        },
        "cores":{
          "terciaria":"#000000",
          "secundaria":"#ffffff",
          "primaria":"#ffffff"
        },
        "equipe_id":343,
        "sigla":"NAU",
        "nome_popular":"N\u00e1utico",
        "slug":"nautico"
      },
      "282":{
        "genero":"M",
        "nome":"Clube Atl\u00e9tico Mineiro",
        "escudos":{
          "60x60":"http://s.glbimg.com/es/sde/f/organizacoes/2010/11/19/Atl_mg_65x65.png",
          "30x30":"http://s.glbimg.com/es/sde/f/equipes/2013/12/16/atletico_mg_30x30.png",
          "45x45":"http://s.glbimg.com/es/sde/f/equipes/2013/12/16/atletico_mg_45x45.png"
        },
        "cores":{
          "terciaria":"#000000",
          "secundaria":"#FFFFFF",
          "primaria":"#000000"
        },
        "equipe_id":282,
        "sigla":"CAM",
        "nome_popular":"Atl\u00e9tico-MG",
        "slug":"atletico-mg"
      },
      "283":{
        "genero":"M",
        "nome":"Cruzeiro Esporte Clube",
        "escudos":{
          "60x60":"http://s.glbimg.com/es/sde/f/organizacoes/2010/11/19/cruzeiro_65x65.png",
          "30x30":"http://s.glbimg.com/es/sde/f/equipes/2013/12/16/cruzeiro_30x30.png",
          "45x45":"http://s.glbimg.com/es/sde/f/equipes/2013/12/16/cruzeiro_45x45.png"
        },
        "cores":{
          "terciaria":"#000000",
          "secundaria":"#FFFFFF",
          "primaria":"#0594D8"
        },
        "equipe_id":283,
        "sigla":"CRU",
        "nome_popular":"Cruzeiro",
        "slug":"cruzeiro"
      },
      "284":{
        "genero":"M",
        "nome":"Gr\u00eamio Foot-Ball Porto-Alegrense",
        "escudos":{
          "60x60":"http://s.glbimg.com/es/sde/f/organizacoes/2010/11/19/gremio_65x65.png",
          "30x30":"http://s.glbimg.com/es/sde/f/equipes/2013/12/16/gremio_30x30.png",
          "45x45":"http://s.glbimg.com/es/sde/f/equipes/2013/12/16/gremio_45x45.png"
        },
        "cores":{
          "terciaria":"#000000",
          "secundaria":"#000000",
          "primaria":"#0099CC"
        },
        "equipe_id":284,
        "sigla":"GRE",
        "nome_popular":"Gr\u00eamio",
        "slug":"gremio"
      },
      "285":{
        "genero":"M",
        "nome":"Sport Club Internacional",
        "escudos":{
          "60x60":"http://s.glbimg.com/es/sde/f/organizacoes/2010/11/19/internacional_65x65.png",
          "30x30":"http://s.glbimg.com/es/sde/f/organizacoes/2010/11/19/internacional_30x30.png",
          "45x45":"http://s.glbimg.com/es/sde/f/organizacoes/2010/11/19/internacional_45x45.png"
        },
        "cores":{
          "terciaria":"#000000",
          "secundaria":"#FFFFFF",
          "primaria":"#DD0000"
        },
        "equipe_id":285,
        "sigla":"INT",
        "nome_popular":"Internacional",
        "slug":"internacional"
      },
      "287":{
        "genero":"M",
        "nome":"Esporte Clube Vit\u00f3ria",
        "escudos":{
          "60x60":"http://s.glbimg.com/es/sde/f/organizacoes/2010/11/19/vitoria_65x65.png",
          "30x30":"http://s.glbimg.com/es/sde/f/equipes/2013/12/16/vitoria_30x30.png",
          "45x45":"http://s.glbimg.com/es/sde/f/equipes/2013/12/16/vitoria_45x45.png"
        },
        "cores":{
          "terciaria":"#000000",
          "secundaria":"#0a0909",
          "primaria":"#f40c0c"
        },
        "equipe_id":287,
        "sigla":"VIT",
        "nome_popular":"Vit\u00f3ria",
        "slug":"vitoria"
      }
    },
    "campeonatos":{
      "26":{
        "campeonato_id":26,
        "genero":"M",
        "slug":"campeonato-brasileiro",
        "nome":"Campeonato Brasileiro"
      }
    },
    "fases":{
      "3592":{
        "fase_id":3592,
        "slug":"fase-unica",
        "edicao_id":2104,
        "ordem":1,
        "data_fim":"2013-12-08",
        "tipo":{
          "tipo_id":"1",
          "descricao":"Pontos Corridos"
        },
        "nome":"Fase \u00fanica",
        "formato":{
          "descricao":"Um jogo",
          "formato_id":0
        },
        "data_inicio":"2013-05-18",
        "atual":true,
        "disclaimer":"Portuguesa perdeu 4 pontos pela escala\u00e7\u00e3o irregular do atacante H\u00e9verton na \u00faltima rodada. / Flamengo perdeu 4 pontos pela escala\u00e7\u00e3o irregular do lateral Andr\u00e9 Santos na \u00faltima rodada."
      }
    }
  },
  "paginacao":{
    "anterior":null,
    "paginas":19,
    "por_pagina":20,
    "proximo":"/esportes/futebol/modalidades/futebol_de_campo/categorias/profissional/campeonatos/campeonato-brasileiro/edicoes/brasileirao2013/jogos?pagina=2",
    "pagina":1,
    "total":380
  }
}
